# Copyright (C) 2014 Bing Translator
# This file is distributed under the same license as the Bing Translator package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bing Translator 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/support/plugin/bing-translator\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-04 23:09:27+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-08 19:09-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_Hans\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Bing Translator"
msgstr "必应 Bing 在线翻译"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:88
#: includes/class-bing-translator-widget.php:102
msgid "Translation Settings"
msgstr "翻译设置"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:95
#: includes/class-bing-translator-widget.php:129
msgid "Pick a Color"
msgstr "选取颜色"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:102
#: includes/class-bing-translator-widget.php:155
msgid "Community Translations"
msgstr "社区翻译"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:116
msgid "When to translate"
msgstr "翻译方式"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:124
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:132
msgid "Enable Community Translations"
msgstr "启用社区翻译"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:191
#: includes/class-bing-translator-widget.php:110
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:193
#: includes/class-bing-translator-widget.php:113
msgid "Translate when visitor clicks on the translate button."
msgstr "当访问者单击“翻译”按钮时进行翻译。"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:198
#: includes/class-bing-translator-widget.php:122
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:200
#: includes/class-bing-translator-widget.php:125
msgid "Translate automatically based on the visitor’s browser language."
msgstr "根据访问者的浏览器语言自动进行翻译。"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:216
#: includes/class-bing-translator-widget.php:137
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:218
#: includes/class-bing-translator-widget.php:140
msgid "Best for pages with a light background."
msgstr "最适合浅色背景的页面。"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:223
#: includes/class-bing-translator-widget.php:148
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:225
#: includes/class-bing-translator-widget.php:151
msgid "Best for pages with a dark background."
msgstr "最适合深色背景的页面。"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:241
#: includes/class-bing-translator-widget.php:163
msgid "Allow visitors to suggest translations?"
msgstr "是否允许访问者对翻译提供建议?"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin-screen-settings.php:243
msgid ""
"The translations submitted by a visitor become available to other visitors "
"as alternatives. By default, these alternatives will never replace the "
"default translation."
msgstr ""
"访问者提交的翻译可作为其他访问者的备选翻译。默认情况下，这些备选翻译永远不会"
"替代默认的翻译。"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin.php:81
msgid "Insert Widget"
msgstr "插入窗口小部件"

#: admin/includes/class-bing-translator-admin.php:82
msgid "Don't Translate"
msgstr "不进行翻译"

#: admin/views/screen-settings.php:3
msgid "Bing"
msgstr "必应 Bing"

#: admin/views/screen-settings.php:4
msgid "Translator Widget"
msgstr "“在线翻译”窗口小部件"

#: includes/class-bing-translator-widget.php:31
msgid "Embed a Bing Translator widget"
msgstr "启用“必应 Bing 在线翻译”窗口小部件"

#: includes/class-bing-translator-widget.php:98
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wordpress.org/plugins/bing-translator/"
msgstr "http://wordpress.org/plugins/bing-translator/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Enable visitors to translate your site in their language in one click with "
"the Bing Translator plugin from Microsoft Open Technologies, Inc."
msgstr ""
"访问者通过单击 Microsoft Open Technologies, Inc. 提供的“必应 Bing 在线翻译”插"
"件，可以将您的网站按照他们的语言进行翻译"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Microsoft Open Technologies​, Inc."
msgstr "Microsoft Open Technologies​, Inc."

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://msopentech.com/"
msgstr "http://msopentech.com/"
